（工種）咩工最好做？

唔重覆性
工時合理
唔日曬雨淋
晉升機會
......

老闆

ok 便利店 seven
日日對住唔同9客
一更都係8個鐘
全職做兩年以上實有得升

政府工

Sales

長期坐冷板嘅足球員
又有波睇又有錢收